有個外國facebook group已經連續播831 太子 17個鐘

it is wonderful If they can also push 191118 related video

up

推！

6000人睇緊

要加埋文字解釋

大家幫手英文解釋

我英文屎

好似幾有效

This is a terrorist attack on unarmed, innocent Hong Kong citizens committed by the Hong Kong Police force themselves on 31st Aug 2019, Prince Edward Station, Hong Kong.

push

推

仲有721.....
呢兩段真係一世唔敢忘記